如果有罪想同神父懺悔，係咪可以就咁行入去？

我未番過教會
之後洗唔洗比tips?

同埋佢係咪會赦免我

比左香油錢先依d唔洗教啦

要比幾多

隨心啦

好似$300幾

300幾咁貴架咩🙄加左價呀？

幾年前收開5百，宜家市道不好，收平左啦

比香油錢
10% monthly salary

邊間咁貴 車公陀地都係收百幾

上黎連登講就得啦,效果同搵神父無分別
反正對件事都係無幫助

記住裝返幾支香 誠心啲